減肥

有無人試過依家好hit個隻bardox 堅work？ 分享下用後感